係餐廳食飯會否感染武漢肺炎？

餐廳咁多人 食飯嗰陣又冇得帶口罩 個個口水橫飛 遇著間餐廳咁啱有幾件武漢仔黎食咪賴嘢？

到宜家都未cfm到傳播途徑

其實係
有件仆街去過武漢又坐你附近食lunch
諗下都驚

我都諗緊

都係叫外賣或者係屋企食穩陣

藍店會，因為去得嘅都係垃圾人種無衛生常識

黃店安全好多

大把藍絲都照去黃店食啦 班撚樣根本唔識分藍黃

Yes

都有咁諗過
同埋萬一個廚師如果中咗招 咁d食客....

藍店點都危險d
仲有咁多藍C新年冒死返大陸玩

嗰廚房佬都可能啱啱上武漢
屌完閪返落嚟開工，
佢炒嘅飯你唔驚?

驚

用完啲餐具求9其浸下水就叫洗左

的確係有可能性
同你側邊食緊煙果位都係武漢人/中左招既機率差唔多
所以...都係留向屋企好

推

呢壇嘢真係會攬炒埋黃色經濟圈

有機會
所以沙士嗰陣時啲餐廳靜過鬼，個個都寧願買外賣